睇完呢段fapcam都唔能知點先可以訓得著..

吊奶星金永哲(牙哲)開頭咪唔能到嘴笑到甩地..

樓主真心痴能線

有354個人陪樓主癲

扑你個街(*&*又幾洗腦

DLLM金永哲(牙哲)真係勁能正(Good)..

金永哲(牙哲)搞到我笑到撲街嘈醒晒daddy媽咪

之前愛豆房已經試過一次咪唔到嘴 今次上人歌又咪唔到 連佢自己都忍唔能到笑 搞到我都笑到撲街 我吊..

嗰集我唔飛住黎睇 可能我已經缺氧死咗..

依家諗返起金永哲(牙哲)嗰集啲aegyo 笑到噴咗啲屎落條底褲度..

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

吊奶星 唔講遊次河 一講起我又笑到撲街 痴能線..

條傻佬以為樣衰就係好笑

吊奶星 依家一路打字一路笑啲屎一路噴..

呢媽咪buy奸bu lee呀！！！！

有囡唔睇 睇條柒頭牙叔

屌 以為有女

有冇清講下看點在那😅